有冇人會俾人話似某一個明星（秒經）

我有個朋友係唔同時期成日比D人話過佢個樣似好多人唔同期

18~22似吳尊,洪卓立/
23~24似吳唱K,炎亞綸,林峰
25~26似劉鎧威(整容後),霍建華,林德信,小豬
27~28又似返吳唱K,吳尊,許廷鏗,甚至 大陸明星 俞灝明

最大獲係就嚟三十歲條友成日比女仔話似姜濤 不過條友著衫好求其都係t卹牛仔褲咁.

完全唔知呢班人有咩共通點

利申：
我朋友唔係我,
我比人話似孔慶翔,阮兆祥

陳坤

靚仔

係咪著衫都似佢

多啦a夢

似阿BOB？

似姜濤 咁即係乸型啦

成日比人話似周奕暐

唔差

有可能

微辣果個猥瑣cap帽四眼仔

都算係明星嘅一種嘅

似梁朝偉

i mean我似

我知你似

留長髮時期 鄭伊健
短髮 林峯

咁呢個合理好多